有冇人覺得蘇永康好黑人憎

成日串串貢以為自己好勁

吸毒

好樣衰

佢ig好撚串

不嬲

道友

道友康

梁天恆

佢個樣本身已經好黑人憎